南華黨報：習帝會同lightizer, 老母欽會面

Chinese President Xi Jinping to meet top US delegation on Friday in pursuit of trade war deal

US Trade Representative Robert Lighthizer and US Treasury Secretary Steven Mnuchin arrive in Beijing as the March 1 truce deadline looms
If confirmed, meeting between Xi and Washington’s top trade envoys would be sign of goodwill to cement trade deal between world’s two biggest economies

一國主席見人地下屬

咁快唔記得咗5 million tons per day?

習包子可能仲差喎